話咁快Inception已經播咗7年

登登燈凳....燈燈登登

....時間過得咁快...

我老公tom hardy愈黎愈好J

尋日先睇左interstellar

呢套唔係下星期先上咩

孟加拉效應

過左7年都叫睇唔明

係最後仲係冇官方答案，係夢定係現實

係夢，因為最後個shot 影住粒totem 仲係轉緊

Open ending, 似轉又似唔轉

任你講 轉轉下黑mon 有聲係開始轉唔穩

準備世界大戰

戒指先係totem呀 識條春咩你

頂

真實
片尾完有個砣磥轉完掉低既聲音

尋日先睇番

saito老左果幕真係
We were young men together. I'm an old man.

有時諗夢入面份遺囑
點肯定同現實個份一樣

呃鳩人入場睇多次

第一套自己一個人入戲院睇既戲